大家覺得咩程度嘅交流先叫有「有艷遇」？

如題

傾計？共遊？攪錫？ons？交換contact?

睇下大家點諗

ons

扑嘢

液體交流

互含

對望超過3秒

互射一次

食催情朱古力

hi到手仔

行過我隔離2米內

幫我生埋仔

試過去烏克蘭同台妹住一間二人房，兩晚乜都無發生